［越戰］胡志明拜訪毛澤東

毛澤東沒有提供軍隊給胡志明
但提供大量中國制武器給越共

唔識咁高層次既政治
但國際線幾時先認同香港已經進入戰爭狀態？